[賭波撚]去狗會出老千

試下用$500本
去劏下狗會 如果上到$10000
派5個200
留過言都有份抽

叧外夠100正評 派1個100
夠200正評 派2個100
如此類推

唔知有無人支持

Lm

留

留名，第 一個

lm

LM

1.咸史+0.5/+1 $200

支持

中 勁呀ching

有跟我既 希望大家齊齊

lm ar

留名跟進

gchi

支持
派我

今晚就見真章

咩事?

希望你長勝
長派我

香討啲ching都係咁

千王之王

留名先

留名收錢

留名

Ok
Lm

Lm抽錢

LM派我起機
户口得返2.9

100正評先派100
笑

正評有錢派都有負皮

留明

留名支持

Lms

Lmlmlmlmlmlmlm

勁呀

lm名，巴打撐你

我

500想上10000

聽講留言有

法甲冠軍摩納哥有1.03
可以allin收息

加油，支持

派我

跟海馬大哥好撚過啦
入谷加我tg
bighamsik

Lm g持

Cc台啲狗

笑左

LM！
勁呀清！

無知一問：點出千？

加油樓主

試過500上9k 但輸番

hi

五百上到依家三皮

一場一場推？

yes 主要係初頭中左馬仔易玩d

等收錢

Lm 樓主加油

會唔會第一場就炒

1.5k 上到 28k
利申玩過關 儲左一個禮拜到

幾寸幾？

各位 集氣齊嗌下盤

通常1串3 $200 一注慢慢儲上去

買左咩

hi bro 幾時再出下水

g持

有無得交流下

各位準備尾段要出千了

開頭500蚊 幾錢一注?

尾段咸史有可能插水搏到12碼追和

2:0了
我跟左樓豬

得

輸半都接受了

中左馬有兩千就五舊注
再慢慢加

Yo 多謝巴打

還

加油

2.諾高平0/+0.5 $300
all in了
盡管燈埋佢

出左咩千 睇過

100正皮先1個100 對唔住我完全唔想畀你呃正皮

頂一頂住

仲頂到

幾好諾高平

中呀

豬半 暫時

自膠 羊半先岩

又嘔半格出黎

1.咸史+0.5/+1 $200 -$200
2.諾高平 0/+0.5 $300 +$441
3.屈福特+1 $240

Lm support 樓豬

Lm 加油！！！

全力支持屈福特

Feel到狀態翻緊黎

點解唔係+141 唔扣本計？

古天奴 屈仔拍定手先都得

係 結餘依家係$201

我讀賭博架
答案係b

頂住

0:1

hi sin lee贏波輸盤

lmlm

im

果然

唔係輸嘅 走姐

法國樓主之前都開過類似既post 全部都爛尾

1.咸史+0.5/+1 $200 -$200
2.諾高平 0/+0.5 $300 +$141 贏半
3.屈福特+1 $240 -$0 走盤

暫時結餘:$441(-$59)

唔會爛尾

咪賣笑啦

1.咸史+0.5/+1 $200 -$200
2.諾高平 0/+0.5 $300 +$141 贏半
3.屈福特+1 $240 -$0 走盤
4.火車頭 -0.5/-1 $240

暫時結餘:$441(-$59)

好穩陣火車頭

火車頭

全格食哂

樓主皇馬定馬體

頂住啊

準備又中了

皇馬

LM分錢

無人留意 可以棄post了

留名分錢

有！！皇馬10緊 派我

樓主係咪一定要上到10000先派？

係 做咩

今晚同樓主同路 俄假照食曬 訓左幾個鐘起身cashed

多謝支持 大家齊齊贏就得

無 會同你上一齊上！
到10000等你派我先

食完格得唔得

無問題！20了！

全格 全格

留了

我愛c朗

各位 又中了

留名遲啲入錢跟上10000

我愛牙朗

1.咸史+0.5/+1 $200 -$200
2.諾高平 0/+0.5 $300 +$141 贏半
3.屈福特+1 $240 -$0 走盤
4.火車頭 -0.5/-1 $240 +$252 全格
5.皇馬 -0.5/-1 $240 +240 全格

暫時結餘:$933(+$433)
明天繼續

之前話我燈個d 希望佢有買我對家

樓主做人謙啲好

都係 我聽日應該就會輸番場

上十年啦$240一場

慢慢黎啦 你估10蚊變2500萬咩

樓主第一場同我對左之後就無留意..估唔到連中3場
有兩場同船

又有你係到

咁啱見到..

第一場熱身姐

留名，跟

G 持

=贏 =贏半 =走盤
=輸半 =輸

睇死人

山神
集氣上盤區

入波未

入未啊

1.咸史+0.5/+1 $200 -$200
2.諾高平 0/+0.5 $300 +$141
3.屈福特+1 $240 -$0
4.火車頭 -0.5/-1 $240 +$252
5.皇馬 -0.5/-1 $240 +240
6. 鯨魚 0/-0.5 $330

暫時結餘:$933(+$433)

=贏 =贏半 =走盤
=輸半 =輸

西鯨

1.咸史+0.5/+1 $200 -$200
2.諾高平 0/+0.5 $300 +$141
3.屈福特+1 $240 -$0
4.火車頭 -0.5/-1 $240 +$252
5.皇馬 -0.5/-1 $240 +240
6. 鯨魚 0/-0.5 $330 -$165
7.Fc橫濱 0/-0.5 $260

暫時結餘:$768(+$268)

=贏 =贏半 =走盤
=輸半 =輸

屌你西鯨

🐋

好想屌爆西鯨

要嗌橫濱了

西鯨好彩無買

橫濱同路 買左fg

1:0

2:0

2:0 可以準備今晚了

今晚先再出水

收錢了各位

金晚有咩玩

LYON

1.咸史+0.5/+1 $200 -$200
2.諾高平 0/+0.5 $300 +$141
3.屈福特+1 $240 -$0
4.火車頭 -0.5/-1 $240 +$252
5.皇馬 -0.5/-1 $240 +240
6. 鯨魚 0/-0.5 $330 -$165
7.Fc橫濱 0/-0.5 $260 +$254.8

暫時結餘:$1022.8(+$522.8)

=贏 =贏半 =走盤
=輸半 =輸

暫時岀7驘4輸2走1
成績有待改善
多謝大家支持

1.咸史+0.5/+1 $200 -$200
2.諾高平 0/+0.5 $300 +$141
3.屈福特+1 $240 -$0
4.火車頭 -0.5/-1 $240 +$252
5.皇馬 -0.5/-1 $240 +240
6. 鯨魚 0/-0.5 $330 -$165
7.Fc橫濱 0/-0.5 $260 +$254.8
8.里昂 0/+0.5 $320

暫時結餘:$1022.8(+$522.8)

=贏 =贏半 =走盤
=輸半 =輸

對左 祝你

今晚要早訓
再出多場訓

只係跟左第一場

1.咸史+0.5/+1 $200 -$200
2.諾高平 0/+0.5 $300 +$141
3.屈福特+1 $240 -$0
4.火車頭 -0.5/-1 $240 +$252
5.皇馬 -0.5/-1 $240 +240
6. 鯨魚 0/-0.5 $330 -$165
7.Fc橫濱 0/-0.5 $260 +$254.8
8.里昂 0/+0.5 $320
9.摩納哥 0/+0.5 $300

暫時結餘:$1022.8(+$522.8)

=贏 =贏半 =走盤
=輸半 =輸

牙積

正皮先

里昂要集氣了

阿積

不了 今晚阿積士正氣

1.咸史+0.5/+1 $200 -$200
2.諾高平 0/+0.5 $300 +$141
3.屈福特+1 $240 -$0
4.火車頭 -0.5/-1 $240 +$252
5.皇馬 -0.5/-1 $240 +240
6. 鯨魚 0/-0.5 $330 -$165
7.Fc橫濱 0/-0.5 $260 +$254.8
8.里昂 0/+0.5 $320
9.摩納哥 0/+0.5 $300
10. 紅牛 +0.5/+1 $400

暫時結餘:$1022.8(+$522.8)

=贏 =贏半 =走盤
=輸半 =輸